壹鳩大事回顧2 ［賓妹都咁好身材］

賓妹都咁好身材
真唔真呀？